有冇人同我一樣 黨鐵跳左成年閘都冇事

之前又話全民跳閘 跳跳下又冇人跳[/size=5[size=5]講真 大把出口冇人睇 就算睇又點 一野跳出去跑走根本冇事 黃衫大部分垃圾黎 你諗下 廿幾三十歲後生仔做得黃衫會有幾惡 有幾勁[/
垃圾讀唔成書又冇野叻先做呢D廢工嫁嘛 佢地廢柴黎嫁渣 你唔係同我講你驚跳閘比班垃圾兇呀嘛 你比垃圾恰鳩？size=5]
[size=5]佢想上前捉你 你大聲小小兇鳩佢問：你做乜撚野呀？ 佢地又淆啦
眼見香港人愈黎愈乖比晒錢咁 用廢老卡又攞出黎打晒飛機 哭撚左

利申：跳閘係犯港鐵附例 大家千奇咪試

直情冇坐過

推

推推